# API REST
Cliente Api

# sinopsis
Cliente. 
Se utiliza para realizar las peticiones a los servicios con un get donde realiza un query para filtrar los datos de acuerdo a como realiza la 
peticion el cliente hacia los datos de los servicios.


# Requerimientos
NodeJs 

React

material-ui 

react-dom

Se puedén instalar con npm install 

# Uso 
Se utiliza para realizar la consulta de las peticiones de un cliente y el servidor  
obtiene los datos de una DataBase llamado bajacalifornia(son datos obtenidos de la página de INEGI), y   
de acuerdo a la petición retorna los resultados al cliente.  

# Imagenes

![Captura de la interfaz](https://gitlab.com/MartinezLeonDaniel/dsos/-/blob/master/Cliente/imagen/cliente2.png)

# Integrantes
Avendaño Martinez Gustavo Israel 

García Hernández Francisco de Jesus 

Gerónimo Aparicio Elvia 

Hernández Lascarez Humberto 

Martínez León Daniel 
